到底香港人同啲羊有咩分別?

片: [url][/url]

Btw 隻高加索犬好撚型